Для того щоб додати нове домашнє завдвння в новий репозиторій на Gitlab:
Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab, натискаємо:
new project>greate blank project>пишемо і'мя в project name>в project deployment target обираємо no deployment planned>вvisibility level обираємо public>в project configuration знімаємо усі галочки>greate project
Далі відкриваємо VSkod і відкриваємо термінал
Створюємо в VSkod папку index.html
В терміналі пишемо такі команди:git init>git add index.html>git commit -m "initial commit">git remote add origin додати посилання з Gitlab>git push origin master.

Для того щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab:
Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab, натискаємо:
new project>greate blank project>пишемо і'мя в project name>в project deployment target обираємо no deployment planned>вvisibility level обираємо public>в project configuration знімаємо усі галочки>greate project
Відкриваємо VSkod і завантажуємо папку з проектом з комп'ютера.
В терміналі прописуємо такі команди:git init>git add .>git commit -m "initial commit">git remote add origin додати посилання з Gitlab>git push origin master.
